\beginsong{Los peces en el río}
\beginverse
\[Am]La Virgen se está pei\[E]nando entre cortina y cor\[Am]tina,
sus cabellos son de \[E]oro y el peine de plata \[Am]fina.
\endverse
\beginchorus
Pero \[Am]mira cómo beben los peces en el \[E]río,
pero mira cómo beben por ver al Dios na\[Am]cido.
Beben y beben y vuelven a be\[E]ber,
los peces en el río por ver a Dios na\[Am]cer.
\endchorus
\beginverse
^La Virgen está la^vando y tendiendo en el ro^mero,
los angelitos can^tando y el romero flore^ciendo.
\endverse
\beginverse
^La Virgen está la^vando Con muy poquito ja^bón
Se le picaron las ^manos, manos de mi cora^zón.
\endverse
\endsong